【G20登報眾籌】韓國admin：問題解決！聽日繼續有廣告出！

在此Admin們的確要承擔責任，我哋未能成功喺限時內繳費，以致俾某大商家有機可乘，我哋亦唔可以怪責報社。

喺呢度想借大家嘅掌聲，多謝一間韓國廣告公司（身份按當事人要求保密），多得佢哋幫手，我哋可以繼續安排到韓國嘅廣告。希望大家知道，縱使遇到好多困難，世界上有好多不同地方嘅人支持我們，我們並不孤單。大家加油，撐到我們真正勝利為止！

以下會交代事發經過同埋我地點樣釐清責任問題。重點：就呢件事，請尊重、感激並保護韓國方面某報社同某廣告社（某大商家嗰邊大家自行定奪）。

1. 事發經過（發夢見到）

11:00 Quotation註明的交錢deadline
~13:00 交錢及寄出匯款證明
~13:15 某報社口頭回覆okay
~17:45 某報社聯絡某廣告社, 告知頭版由另一商家以高出十倍的價錢買咗

2. 責任所在、 引起網民誤會以及受影響持分者

所以我哋會承擔番自己嘅責任，包括：
1. 於較早時間洩漏敏感資訊
2. 未能按quotation的時限要求繳交登報費用
3. 以較為情緒控訴的方式交代事件
- 例如行文中指某大商家「運用卑鄙手段搶走頭版廣告」，用字上並不能準確交代事件問題，某商家是以合法途徑刊登頭版廣告

而此次失誤影響以下人士，我哋感到十分抱歉：
- 關心事件及透過捐款或其他方式參與事件嘅香港市民
- 韓國報社
- 協助登報嘅韓國廣告社

3. 韓國team admin澄清（樓主本人）

【韓國admin澄清】關於罷飲某大商家

大家好，我是韓國報紙廣告組的admin。

首先很感謝大家對韓國G20報紙進度的關心，
現時已經確定韓國於明天如期28號會有報章刊登有關G20及反送中的報道，
會計已處理有關帳目，對整體預算並無太大影響，
整個交易過程中，亦無出現任何法律問題需要處理，請大家毋須擔心。

韓國於刊登廣告的機制有許多，
我們組員較易聯繫及處理的機制為透過廣告社刊登，
所以刊登廣告時並非直接向報社刊登，而必須要經過廣告社。

昨日與某公司溝通時，
某報社已答應，只要能於限時內繳費，便會留下頭版位置，
轉帳過程當中有所阻滯，我們超過了報社原定限期才能成功轉帳繳費，
此時某公司亦力挽狂瀾，希望盡快聯絡報社，再次留位。
但另一位商家已於這段空窗期內以另一個價錢買下該位置，
站在商業立場而言，因我們的缺失令我們錯失該報章的位置是我們的全部責任。
整件事件的最大成因皆在於我們錯過原定支帳期所引起，並非對方破壞合約。

而組員於急忙處理此事的同時，難免極度失望及憤怒，
部份組員亦在未完全消化事件的情況下散佈了較為偏激的信息，
知道有巴絲為我們感到不平，謝謝你們。
我們不詳盡的敘述亦有可能對你們造成了誤導，非常抱歉。

而且另一點很重要，我們於上一個post中，有一大失誤：
出於交易當中涉及的保密原則，報社的名稱不應被公開。

某公司於這兩天內與我們多番溝通，過程中經常鼓勵我們，
後期更在刊登一份報章上提供極大幫助，
他們重視我們的公義、支持我們的行動，
我們亦不想他們因為我們魯莽的行為而冒上法律風險。

所以，拜託各位巴絲，我明白你們非常緊張此事，
但請你們於作出任何行動及輿論前過濾掉有關報社名稱，
始終如我們上述所強調的那樣，整件事件的最大成因皆在於我們錯過原定支帳期所引起，並非對方破壞合約。

對於韓國組散播失真的內容而造成混亂，admin本人難辭其咎。
admin於此代表本組，為我們於未有三思下所作出的魯莽行為致歉，還望各位巴絲原諒。
亦在此感謝連日來為各國G20報章所奔波的手足們，謝謝你們。

香港，加油。

加油啊韓國組admin

辛苦晒各位巴絲

辛苦你地了

proud of you

加油呀 咁多位巴絲打

加油, 係咁短時間做到咁多野, 你地已經做得好好

good, 公開事件經過.
集中火力抵制中資, 唔好再嘈韓國

不推不是人

push

咁仲杯唔杯青島?
豆腐火腩飯+青島meme連登仔好鍾意架喎

多謝你地嘅公開透明

加油

所有中資都杯啦 仲問
你戇鳩定白痴架

香港加油
大家同路人

支持

能屈能伸
繼續加油！

多洗你
做錯唔緊要 畢竟登報經驗正常人唔會有
最緊要肯認 肯改 咁先係叻仔
辛苦曬

感謝晒巴打們所做既一切

多謝你地
以防too long 重點highlight

但請你們於作出任何行動及輿論前過濾掉有關報社名稱，
始終如我們上述所強調的那樣，整件事件的最大成因皆在於我們錯過原定支帳期所引起，並非對方破壞合約。

有負責過無能政府

多謝你們

係, 盡力杯

Push

好多謝你地

即係點，依加換第2間報社定可以繼續係原本果間登廣告?

辛苦唒你地

真係好撚勁 大家加油
要繼續捐錢既就出聲

香港加油，辛苦你地！

唔緊要，辛苦哂！

Admin辛苦了! 大家都冇呢方面經驗有疏忽唔出奇，大家會明白的

最緊要係 - 聽日俾到韓國人知道香港人嘅心聲~~~

青島

辛苦曬你地

辛苦了

十倍價錢

千古一帝真係好擔心喎

辛苦哂你地啦

辛苦哂

辛苦曬

十倍

大家明白什麼事啦

知道唔係報紙問題就ok
多謝admin team既付出

好明顯係mark到實一實
之後一有機會就想搶位
即係大家做對了

你地可以咁短時間完成到呢個諗法係世界係絕無僅有 受小弟一拜，加油！

推

勁

你老味連登仔之前一直屌人用支那寶，但轉個頭就吹奏青島
咪撚俾我見到有人再講青島係男人的浪漫呀

真
了解多啲都知係幾日內由咩都無，去到登到報真心唔係易事

你地好叻仔呀！

請受小弟狂拜

多謝韓國組一眾巴打！
你地辛苦了！

聽日就G20，聽晚煲底見！

【最近活動整理，持續更新】

6月28日（五）
1900 全港反送中聯席，連結G20民主香港集會 @ 立法會煲底

6月29日（六）
1000 公海，拒絕海濱送中野餐@中環海濱

6月30日（日）

7月1日（一）
0630 公海，不舉行動 @ 金紫荊廣場
1430 民陣，七一大遊行 @ 銅鑼灣維園[/quote]

辛苦你地~

明白 真係好唔容易
多謝你哋嘅付出！

辛苦哂唔洗道歉啊

加油 辛苦你地

辛苦曬！！！

推！！
唔該曬你地

thank you

多謝你地, 好感動有心人無私付出!!!

感謝🙏🏻🙏🏻🙏🏻

香港人 多謝 香港人
手足加油!!

你地好勁
咁急處理咁多事已經好犀利

感謝巴絲

辛苦晒
拋開呢次唔講
全世界咁多啤酒牌子
你仲飲佢？
唔計呢單野
你仲幫襯中資國企咪等於送子彈打自己

就算唔係都照杯，你唔係仲比錢對家咁on9

我以連登仔為榮

曲折到好似睇小說咁

辛苦晒

辛苦晒，加油！

推 辛苦晒

push，辛苦曬！

多謝你地努力
辛苦晒

up

好，繼續杯葛青島啤 利申：不嬲唔飲

加油！

辛苦喇

好欣賞你地
同埋真係辛苦曬你地

加油呀，好多人都撐住你地架

辛苦曬你地
繼續加油

辛苦曬 支持

手足，我地一直係你身邊

辛苦哂 多謝你地

唔緊要 加油加油加油

繼續支持，加油！感激！

咁多位 辛苦晒

唔明即係登邊間報紙

習帝可以對住韓國, 大喝一聲

加油啊！辛苦曬

多謝你地

辛苦晒admin

辛苦曬你地 加油
有鑊一齊咩
唔好自責 你做得好好

加強，好叻呀你地

真係好勁
Btw青島10倍價錢

我地俾唔切錢還俾唔切錢，青島搶版就係青島仆街賤格！
杯青島！杯中資！賣青島嘅餐廳一律抵制！

你地好犀利
多謝你地

辛苦您地

辛苦各位。感謝。

辛苦哂 推

隔離壇話可以試下韓國metro,免費報多人睇

謝謝您們一眾的無施付出及行動！

清倒啤，出10倍，其心可誅

pushh

加油啊！感謝你地

推番上去

辛苦哂。要咁短時間做咁多嘢，為香港自救。你地已經好叻啦！

你地好勁

宜家青島算唔算賠了夫人又折兵
比十倍價錢都阻唔到我地登報

啤酒可以支持下本土香港各間手工啤
唔開名 咪陣間又話打手
純粹想支持下本土野

知錯能改是優點。

多謝巴絲
明白你地已經盡力

好心777學下啦屌咩叫真誠道歉

多謝admin!

加油 各自爬山

Fighting
수고하셨습니다

辛苦晒!

香港人真係化腐朽為神奇
Admin加油

十倍價登乜支那又撚開空窗

你地好勁

多謝你地

thanks

公平公正公開！感謝樓主及團隊付出！

去韓國旅遊都無見過人飲青島

唔係話怪你地 知道大家都辛苦
但想問下遲左比錢有冇咩原因 從錯誤學習避免再犯
係資金唔夠？匯款問題？溝通問題？其他？

Success is not final, failure is not fatal: it is the courage to continue that counts.

有勇氣承認事實同錯誤, 先會有勇氣繼續行落去, 你地比起所有香港高官都要勇敢!

淨係睇字都學到嘢，admin加油!

我真係想睇聽日青島個廣告咩樣

香港人叻叻辛苦哂

辛苦哂兄弟

辛苦

韓國team加油！！

感謝你地！

輕輕一推

對唔住幫唔到你地啲咩，要你地勞心勞力

係到同泡菜仔講番聲sorli

係我就cap圖再殘體廣傳支那話青島用左幾錢響南泡登左篇19廣告

對唔住大家

辛苦晒你地

辛苦晒你地了！

清楚交代事件
肯承認錯誤的人
多謝你哋所有嘅付出
thank you and 致敬

[韓國登報] 抵制蝗企青島 廣傳韓國朋友

有關抵制青島嘅事情，請廣傳比韓國朋友，網上🙏🙏
已經韓國登報組內部討論，admin已批，可以上韓國forum🙏🙏🙏

안녕하세요. 홍콩 시민입니다. 2019년 6월 28일에 시작할 G20 정상회담을 맞이하여 우리는 홍콩 최근의 상황을 알리고자 모금을 해서 한국의 신문지에 공개편지로 광고를 내는 캠페인을 진행했습니다. 하지만 광고를 내는 과정에서 굉장히 유감스럽고 분노한 일이 벌어졌습니다. 중국 국립 기업인 '칭따오 맥주'는 우리의 광고를 방해했습니다. 우리가 제시한 가격보다 10배 넘는 돈을 주고 우리의 광고를 모 신문지에서 못 나오게 했습니다. 신문사의 내부 원칙 때문에 칭따오 맥주의 요구를 거부할 수 없었고 결국에는 그 신문지에 광고를 내는 것에 실패했습니다. 저를 비롯한 모든 재한 홍콩인과 홍콩에서 분투 중인 홍콩 시민들도 굉장히 분노합니다. 거액 자금으로 우리 홍콩 시민들의 소리를 막는 것은 용납할 수 없고 신문사의 원칙을 남용하는 것으로 생각합니다. 그러므로 여러분의 지지와 도움이 필요합니다. 여러분도 우리와 같은 생각을 갖고 계신다면 지금부터 칭따오 맥주를 보이콧하십시오. 칭따오 맥주를 사지도 마시고 마시지도 마세요. 그리고 이 사연을 널리 알려주셨으면 감사하겠습니다.

辛苦晒&加油&多謝你地

推！辛苦各位！

鄰國人真係好撚霸度, 真係以為有錢就乜柒都得
如果鄰國真係行得正企得正怕咩登報比人講

自推🙏🙏🙏
麻煩各位click入去推一推個post🙏🙏🙏

[緊急]選民登記7月2日截止!!!幫手推

推 唔緊要 大家明白既

一

希望大家入黎睇一睇 幫手整合做條list

［文宣組埋位] 一人幾單2014年到2019年警匪做過既陰質事

哇 咁有速度做野
做錯又認 又交代經過
咁中立咁對 青島
邊個嬲得你落姐
辛苦唒你地啦
希望你可以考慮做pr或記者

辛苦了，加油💪🏻

辛苦你哋，時間咁趕，壓力同精神拉緊難免有錯失，而家個成效非常好，大家嘅努力冇白費而且做錯嘢勇於承擔責任proud of you

【整合】（不斷更新）由G20到7.1嘅活動

辛苦了 香港人
加油啊

大家辛苦了

香港加油

勁秋

Admin 辛苦了，其實韓國面對中國企業的入侵比其他國家更嚴峻。所以這事真的不容易

你哋真係好勁，可以嘅話就唔好離開我哋

辛苦哂啦

推！
多謝澄清，話個真相比大家聽

無言感激

無論如何，多謝你哋嘅付出

唔好自責 你地盡左力

辛苦你哋了

加油！！

感謝成條team和韓國人

多謝你地啊

感激

澄清真相係好重要！
要有交帶，做得好！
推

多謝咁多位

見到之前個post del左就知道炒車

thanks bro

辛苦晒Admin...

多口問句，聽日青島仲賣唔賣頭版先?想睇到有人用咗十倍廣告費，都阻止唔到連登仔做嘢…

感激你地嘅付出
同支持我地嘅韓國人

感激
香港人繼續加油

多謝韓國組巴絲打

唔緊要
都係多個契機抵制中國貨

Thank you

錢已袋有得迫人嘔返出黎架咩 如果係既人地隨時即整篇支那無口齒既成版廣告唱衰支那喇

辛苦晒，加油hker

有錯肯認
辛苦哂韓國組巴絲！！

Thank you BRO AND SIS!
We are people of Hong Kong!
We believe and we embrace!

Proud of you guys

做到而家咁嘅成績已經係一個奇蹟， 多謝各位無私嘅奉獻， 將呢件事帶到國際層面。
香港加油！

辛苦晒!

好記得由一開始, 講要去搵外國支持, 喺連燈俾人屌到反艇. 到而家咁多人真係做咗咁多嘢出嚟. 仲要係咁短時間之內完成. 真心佩服.

大家繼續加油

( 再一次證明左香港人效率世界第一 )

唔緊要, 辛苦晒
不過青島呢啲垃圾都係要罷飲

韓國組好波

[G20] Friday night有咩do？七點鐘！立法會煲底見！

麻煩幫手推下 唔該哂

好叻

最緊要都係搞清楚件事，可以繼續達成結果
咁短時間內做到咁已經係奇蹟嚟，辛苦晒
唔好俾太大壓力自己

好多啤酒都有殘餘除草劑成份，確實少飲為妙

一直都冇怪報紙方 因為始終在商言商 另外都好APPRECIATE你地為香港做咁多野

辛苦你地

愛韓國組既咁多位

辛苦曬 多謝你地

支持！辛苦哂！
但飲酒的確對身體無咩益，長輩圖會照sd

萬分感激韓國組admin幫你含吹奶啜在所不辭

台灣炒車?
港人怒！中國青島啤酒「天價」攔胡 阻南韓大報登反送中廣告

如果真係青島讓路
係咪應該俾個机會佢呢

好高透明度
已經做得好好
多謝你地

加油韓國team！

新會員+殘體
三毛confirmed 大家可以封鎖

加油！
除左多謝admin team ，都好多謝一直相助既某公司！

以後叫豆腐火腩+1664？

咁聽日份報紙係用英文出定韓文出

push
有承擔！辛苦哂！

唔係大陸啤就得啦

辛苦晒咁多位巴絲
亦要贊揚各位勇於承擔
多謝你地

辛苦哂文宣

加油 💪🏽

唔該哂巴打 真係好勁

多謝你哋加油

韓國組好波！
支持你地
經一事 長一智啦

辛苦你地，韓國組admin

你地中國人飲你地國家青島

加油呀
辛苦哂

鍵盤戰線要人幫手，入去留言：

多謝人地幫口，順便宣傳登報 page

辛苦哂你地

手足辛苦唒

多謝晒你地 你地真係好努力
多謝晒韓國某商家

辛苦各位巴絲

短時間內組織到咁多人已經好叻，仲要咁多唔同語言唔同國家
寫稿改稿同報社對稿，設計封面
人地用一兩個月做嘅嘢你地一個禮拜做哂
真係好勁，多謝你地

以你地為榮 辛苦哂

加油加油

push 經驗經驗

多謝你哋

respect! salute!

辛苦晒，香港人有愛有承擔

韓國組
辛苦哂你地！！加油！！！

thank you !

睇完好感動 香港多得你地呢班熱心人士

青島出十倍

昨天有報，致癌物質最高，你仲飲唔飲？

何需道歉 你們根本沒有錯
這個骨節眼大家也知道也明白是很容易有意外
再者 你們附出的心血幾近白費自然會非常生氣

大家知道來龍去脈 攪清楚便可
道歉也是非常需要勇氣 大家也理解的

感謝你們的付出！

真。香港人會明白
加油！

推。多謝曬你地嘅付出。

本身開po屌青島條女真係好撚鬼
自己無按合約規定轉帳係到賴9人青島

多謝韓國嘅手足

感謝你們的付出

大家加油

冇事冇事，做得幾多得幾多；已超超超超額完成!支持支持，繼續努力。

加油呀辛苦哂你地

邊間茶記有1664,轉藍妹加士伯就得

辛苦哂咁多位

無以為報，所有有份參與嘅都係英雄

犀利

青島都係衰格

辛苦哂你地啦
不過青島都係要罷飲！

唔夠出聲！
死都會繼續比！！

辛苦晒各位巴打絲打，大家都係用熱誠去做緊一d之前冇乜接觸嘅嘢，開頭有d錯失係無可避免，從錯誤中學習就得，加油

梗係火腩飯+藍妹

十倍價錢係都要果日出廣告？
難道係青島老闆老母嘅死忌？

推
朝早指定動作
推前有用post
洗走3毛post

推
記住我哋係要攪紅底公司
其他地方唔好樹敵

多謝你！

唔係正日登都弱好多啦

多謝韓國組admin們 辛苦晒
btw都會照擺飲垃圾青島 屌佢老味！

PUSH

辛苦晒！

青島國企黎

解決到就好了，繼續努力💪🏼

加油爸打

勇於承擔,政府係咁就好

有人影咗韓國啲廣告未

辛苦了！

受小弟一拜

感激無私付出

推
多謝韓國組

習近平個老母應該都死左喇掛

合法途徑都可以卑鄙
香港警察

辛苦哂 問題一定會有 有問題香港人會一齊解決

汲取教訓

支持你地

辛苦曬你地！
香港人加油！

辛苦晒！咁多位巴絲打！
你地真係好犀利！

香港加油！

仲要支那燒緊錢打貿易戰

我哋冇杯佢喎
宣傳食物安全
人人飲得健康

加油呀 感謝你地無私既付出

辛苦晒巴絲打!
香港人繼續迎難而上!

謝謝

勇於承擔
多謝你地

辛苦巴絲打
多謝你地

會隱去報社名，總之青島繼續杯葛

你真係蠢唔係扮架喎

多謝位巴絲巴既努力

加油呀 admin

尋日啲人仲瘋狂插韓國班人
其實今次單野佢地大部分人都好支持
畢竟韓國都係有呢類社運經驗
係韓國街站又簽名又買水俾香港人飲
起碼都要幫佢地澄清番
推上頂

辛苦晒咁多位巴絲

多謝！唔緊要，已經做左好多做得好好！

青島刻意用十倍價錢搶位，仍然係事實，冇怪錯佢

推推

辛苦你地就真

其實大家最緊要viral

唔好喺度like咗算

twitter,fb,ig,whatsapp,line，telegram

用盡你哋嘅方法
推
最緊要hashtag 多啲

#freedomhk #antiELAB etc

加油，多謝！

咁短時間做咁多野已經好有心好有能力，時間緊逼，匯款手續需時，咁急既情下，我諗大家都理解。多謝你地無私的附出。

而且有非常正確既是非觀，非常勇於承擔，我好欣賞你地。

有承擔同道歉，政府有你地一半就唔會搞到而家咁

Support

天地有正氣

小弟敬上！多謝各位兄弟！

請連登admin刪舊post

keep it up

加多啲韓文hashtag

唔緊要 汲取經驗

請問係邊份報紙？我通知韓國朋友，謝謝

感謝

唔好再鬧人韓狗

你就咁send 張圖俾佢哋佢哋咪知囉
上面有報紙名

朝鮮日報 A19頁

多謝韓國組admin 請受小弟一拜

又抽

聽到有人講“十倍價錢你比得幾多次”…

有錯講返就好
不過青島照杯，出十陪價錢用意都明啦

得幾日時間,辛苦了韓國team 各人努力的付出

加油！唔緊要 , 欣賞你交待番過程！

多謝果間公司

一句到尾：不用太大壓力，盡左自己力問心無愧就可以了。加油

辛苦哂！你們的努力全部人都見到

辛苦晒所有巴打

STAND WITH HONG KONG

加油呀！

辛苦晒你哋啦 無你哋邊做到咁多嘢

辛苦曬！多謝你地！

多謝，加油！

加油
辛苦哂咁多位

辛苦你哋

辛苦曬！

呢個係韓國邊份報紙

辛苦你地啦

十扑 x 100

加油， 辛苦曬你地了

推！

推，韓國admin 好野

proud of youuuuuuu
辛苦曬你地啦

想問下韓文係咪要求得三點?
係咪意思將其中兩點歸納咗?

辛苦哂各位proud of you

辛苦晒 加油啊！

有冇link可以dl哂咁多款版面

想留念

辛苦晒各位

辛苦哂
不過都係以後唔飲大陸牌子啤酒

辛苦晒！
proud of you！
香港加油！

即係青x啤酒依家無啦啦蝕咗一大筆錢

推，交代得清楚過啲狗官好多

成件事夠哂公開透明
有承擔有勇氣承認錯誤，能屈能伸
辛苦哂你地，加油

辛苦曬各位

之前屌泡菜d人道歉未

感謝付出

推 辛苦曬各位

而組員於急忙處理此事的同時，難免極度失望及憤怒，
冇難免呢兩個字就好啲，而家扣你50分

最後希望大家從中學習，日後做到更多，多謝大家嘅付出，世事冇完美，只有盡力而為，力臻完美

感激你們的努力！！！

辛苦喇巴打

多謝你地都黎唔切了，加油！！！

係短時間內做到咁成績已難能可貴，辛苦哂大家連日黎既出手同幫助。

香港加油！香港勁抽！

辛苦晒了盡心盡力幫手嘅admin們
大丈夫
一定唔會怪你地
有嘅都只係對咁多位嘅感謝

辛苦哂，加油！

最緊要大家大大大大力like and share 出去
whatsapp ig (做埋story同post) fb twitter
line

用盡方法呀要

用咗咁多$
梗係要打網絡戰maximize個成果

記得加多啲#hashtag
#freedomhk #freehongkong #antiELAB #hongkong
同用當地語言加其他hashtag

唔好登完喺度圍爐like 下就算

記得當日籌$嘅目的都係想全世界注視香港問題

份廣告只係開始

我哋要啟動forum，social media 瘋狂share 加tag 網絡戰

咁先有得viral

你哋都知依家實體報全球都少咗人睇

offline 嘢要打返上網上先得

連仔每人都應出一分力[/b][/blue][/size=5][/quote]

辛苦大家!!!!
衷心多謝

因為係自己譯 可能譯得好差 請見諒

1.禁止逮捕參與示威者 和將所有被逮捕示威者無條件釋放
2.為警察的暴力行為成立獨立委員會調查
3. 逃犯條例全面撤銷

朝鮮日報

可否列出有那些報章會登？

想買一份看

唔需要道歉

辛苦哂你地
Admin加油

辛苦哂！

加油呀辛苦你地

呢啲咪真誠道歉囉

林鄭果啲垃圾道歉收皮啦

感謝各位巴絲！ ！！

知道你哋付出咗好多

多謝你哋為香港

推 韓國組好勁

突發搞咁大壇野出左意外有情緒係正常既
而且過後你都負返責出黎清楚交代件事
登報呢樣野應該多謝返你地既付出先岩

網上可以睇到 pdf 版

A19 頁

加油 辛苦哂

推呀！呢個先係真相

我哋要多謝你就真
响咁短時間做咗咁多嘢
利申：成功戒青島人士

辛苦admin !

多謝你地成team人
突然好感慨 外國既媒體真係自由得多
香港個D

辛苦哂，一齊再努力
加油，香港加油！！！

韓國《朝鮮日報 》、《東亞日報 》、《韓國日報 한국일보 》

篇文高分過晒班官

間廣告公司幫咗咁多，會唔會考慮事後送返啲嘢多謝佢？我諗少少錢眾籌巴絲應該唔會介意

計平又好似俾乞衣咁，正價又無意思，你寫張心意卡仲好過講錢

辛苦了，加油

大大力狂加中韓英文tag share 出去pls

要雪球效應呀！

做得好好 感動

衷心感謝

屌 咪飲啦 爆炸架

加油 你地好叻呀

好野即係飲得返青島了

加油!

Sorry 我講得唔好
我嘅意思係用眾籌啲錢買份禮物，但係心意卡都係一個好主意

東亞日報 A13 頁

韓國日報 A1 頁

加油 辛苦哂！！！

交代詳盡 推

加油！！！！不過會依舊罷買某酒廠既產品

希望大家大大大力喺twitter ig fb whatsapp line telegram及各國主要forum發大功
雪球效應

如果上到twitter世界trend 同google trend 就有效！
記得要加#freedomhk #antiELAB #antiELABhk #香港
#HONGKONG #香港加油 #freeHK #freehongkong 等tag
#freeHKG

多謝巴打!!

辛苦晒咁多位admin

有冇張collage嘅原圖？方便Twitter

2萬分感激

辛苦晒兄弟姐妹！
要喺咁短時間做咁多唔熟悉嘅嘢
中間仲要有阻滯
有壓力有情緒係絕對理解
手足講出自己憤慨引起風波, 之後你哋澄清道歉
政府同警察都做唔到你哋咁有承擔
為你哋驕傲

係喎，十倍價錢堅定流？souce係邊個

Twitter上面已經有好多韓國人轉傳

辛苦哂ADMIN

加油 謝謝你們

多謝你地！

辛苦晒!!

但連登仔依然唔會認錯笑人做韓狗

辛苦各TEAM Bro.
不需自責, 沿途有各位, 太好了

韓國人咁鐘意香港
但呢次好似無乜韓國人出黎撐

push
加油

總知唔好搞到韓國間廣告公司為重
我地只知道係中資想賣廣告 係得咁多
多謝你地每一位勞心勞工

屌你老母叫哂成班fd罷飲
原來係你班7頭唔交錢

多謝各位做義工既香港巴絲打

proud of u
肯認錯係好難得

結果係釣到青島出黎
又登到報
winwin

辛苦晒！明白時間緊急，壓力重大！你們今日為香港人做的事值得驕傲！

唔緊要辛苦晒你哋啦

加油
大家應該理解的

有冇懶人包 點解最尾都登到
小弟愚見 睇到1999...

1999睇唔明但都推左先

韓文 Twitter 得咁少，有無搞錯啊？
出擊啊，鍵盤戰士！！！！

香港時間6點正 將#FreedomHKG洗上Twitter熱門

第份報紙

雖然唔係好明
但係加油喇

我咩都冇睇過～
辛苦曬admin!!

pish

辛苦了韓國admin